有幾多人真係相信愛情

成日都好驚另一半會出軌
凝住兩個人一定冇可能行到最後
中途點都會有人背叛對方
搞到自己好驚受傷而唔敢付出
佢識咗新frd又會好不安
佢成日都叫我唔好諗咁多 試下相信佢
我都想但我真係控制唔到
究竟點樣先可以諗通去相信愛情？

對另一半有信任係基本野黎wo

遇到佢之後相信

拍左兩年
每次佢識新朋友都係好似你咁驚佢比人食

信任下大家啦

最少我唔相信現今既愛情
偷食背叛係而家好容易

兩個人一齊就要信

但記住唔好盲目地信

首先我要有對手先 然後我先可以要唔要相信愛情

我都係咁諗
但唔信佢又好對佢唔住咁

我又唔係唔信佢嘅 係唔信佢身邊嘅人
唉我都唔知係咪藉口嚟

耶撚?

要好好珍惜啊ching

樓主單親家庭長大？

每次我都會自己唔開心一輪搞到佢又唔開心
其實自己都好攰但係又放唔開

巴打條女應該幾正，咁驚既，溝番件豬扒，包保無煩惱

老豆爛滾 父母同住但一早冇感情
但我另一半唔認為呢個係一個唔信愛情嘅理由

我同我女朋友互相都會交帶下同邊個玩/去邊
當佢識左啲新朋友我都會即時知道 感覺會無咁差

父母嘅婚姻係會潛移默化咁影響下一代嘅愛情觀 而且影響得最深

條件愈好咪愈真愛囉,冇謂呃自己,個世界係咁現實

相信

本來相信
不過知道咗原來由拍拖開始到而家
佢都有玩app識人
就覺得自己原來一直以來嘅信任 係幾咁on9

信任遊戲

我同樓主一樣 唉

呢樣野雙向，好麻煩

以前唔識拍拖，冇左